有冇一啲app/software可以整合account 同password?

好似1passowrd咁

Bitwarden

我用開 RoboForm extension in Chrome